中國將病毒賴落三文魚！北京及成都下架所有三文魚。

遲D可能會話，係挪威人透過三文魚散播病毒，唔係武漢亦唔係蝙蝠。

由於在切割進口三文魚的案板上檢測到有病毒，北京主要商超企業超市發、物美、家樂福都已連夜下架全部三文魚。
Source: HK01

《成都農產品中心批發市場：今日起全面下架三文魚再售時間待定》

《切割進口三文魚的案板中檢測到新冠病毒，意味著新冠病毒能感染三文魚？》

黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

三文魚：關我撚事

佢知唔知 人同鹹水魚 physiology差幾遠

中國人唔食三文魚

日本人同三文魚係朋友

三文魚好尊重日本人

傳言係三文魚身上帶毒

香港馬莎菜都有病毒啦

點解日本人會中招？

三文魚：咁都有得老屈

竹鼠呢

中國禁入口三文魚未

Support 呢條片

伍淑清:屌你老母 我啲元氣點撚樣算

等食特價三文魚

支那賤民 應該食屎就岩

禁到最後得返草可以食

思想家不錯不錯

結論係日本人係主謀

多謝支持

繼續努力啊
繼續揭破更多自欺欺人事

三文魚好尊重中國人

食屎咁多年，唔見有事。一食進口野，就出事。

av女優呢

三文魚其實唔會食日本人

三文魚：早兩日有個支那人對住我咳

大家寧願接受係三文魚，都唔願意係石正麗

豬又無得食，三文魚又無得食，日本又無得去，美國又無得去
抵撚死

可唔可以禁晒所有冷藏物入境中國

有屎唔食走去食三文魚 但撚死架wo

美國特務暗中用洗腦方式訓練日本三文魚，成為死士嘅三文魚以身帶毒將自己送到北京人口中，死前仲大叫天滅中共，天皇陛下萬歲。

一定係，除非唔係

下屬：收到消息，日本人都不吃三文魚
指揮：肯定是日本人想透過三文魚傳播病毒，立即將全國三文魚下架

會唔會spin 到病毒源頭來自日本刺生

小龍蝦機會大d哦

三文魚唔食中國人

幾時下架蝙蝠

三文魚做av女優，日本人好尊重

蝙蝠是中藥，詆毀中藥就是詆毀中國

食三文魚就係港獨!

Av女優好尊重三文魚

中共作風。

強國ho ball

支那啲三文魚冇病毒都唔敢食啦

生態福音

袁國勇：食三文魚等於食屎

日本人咁尊重三文魚都有肺炎啦

要停止所有入口糧食 全民食草！

病毒原頭係因為打J

人生失敗，經濟衰退，病毒肆虐全部都係因為打J

支那人係咪認錯左啲虹𧒆魚阿

中國嘅三文魚係咪果啲淡水紅鱒魚

挪威會唔會無端端中槍

真正既三文魚係唔會食av女優

三文魚供應商d商家 係咪又:

跟黨走
無問題
完全配合中央政策
小小犧牲算係咩
錢財身外物

CLS

成功爭取人類用鰓呼吸

狗撚到(

青海彩虹三文

驗人都唔準啦
走去驗魚

因為三文魚象徵小日本

食野唔應該睇政見
所以今次大家唔應該食元氣啦

北京不如將單嘢賴落麥當勞叔叔同肯德基上校呢兩個美式快餐代表人物身上吖，可以乘機打擊美國佬之餘仲提高民族意識，一舉數得，正呀！

人地係因為批發市場切三文魚d工具驗到陽性先召回d三文魚
咪誤導

on9如果三文魚有咁成個海域都有啦

官方認證武肺真係支那製造

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

中國嗰啲係撚挪威三文魚
佢哋食內蒙古養嗰啲淡水魚咋

青海彩虹

挪威你食屎啦

屈個唔識出聲既
done

中國人只食中國三文魚（虹鱒魚）

蟈啲三文魚假ga

又搵個黎瀨

DLLM 共匪剩係識左賴右賴 死唔能認

三文魚政治化

中國自家產 淡水三文魚！

邊個話 有個on9大陸親戚聲稱
佢會喺大陸街市買成條新鮮即劏三文魚 就咁生食
重話新鮮過 壽司鋪 超級市場嗰啲

佢話明 睇住條魚重游緊水 即劏即食
新鮮就無問題

蝙蝠湯又復活了

subscribed

Av女優好尊重三文魚 所以無武漢肺炎

一定爆多蟲同極多激素

日本人唔食三文魚架

咱們可以吃草

魚都咳同打乞嗤

切三文魚嘅砧板上面有病毒就將三文魚下架係咩邏輯

可以食番鯇魚 咪搞鳩d三文魚

可能係P4實驗室已經成功將病毒移植到水產, 襲擊全地球.
港毛大仙劉仲敬早有此預測

係阿係阿 三文魚啦
再嚟一次抵制日貨阿笨

都抵制過一次啦
依家仲用緊日貨既
即係漢奸走狗賣國賊啦

跟住屈norway

當人on9

三文魚好少食日本人

終國人食虹鱘，食多啲!

大陸有三文魚咩 唔係虹樽咩

其實應該係米
中國有邊個中招既人唔係食左飯？
或者係水

屌，到底幾時先買定離手

對唔住

禁啦禁啦禁曬佢啦！
咩都比支那人食到貴曬

中國人不嬲將虹鱒魚當三文魚

唔撚係三文魚黎

有冇三文魚你都死啦 得罪香港人

瀨唔到歐美開始瀨日本？

早幾日挪威專家話病毒係人工製造
而家就開始話三文魚出事

日本人都食，不過無共同目的所以感染唔到
只可以怪中國人太愛國太團結

日本人唔食AV女優咋
不過就會尊重三文魚

其實係蛋撻同菠蘿包

可唔可以去拎張人民幣去hi下啲病毒
之後同佢地講人民幣有毒
連手機支付寶個啲都有

中國三文魚唔係虹鱒魚咩，扮咩三文魚

大家都知係中國整岀嚟
不過理性討論 就係因為physiology差得遠 所以放係人身上先大獲 好似豬流感係豬到只係會感冒 係人到就會死

紅鱒就賴三文魚

係加拿大

外交部: 强烈谴责日本军人特务将武汉肺炎利用三文鱼传染本国北京市市民

相對需要嘅mutation 都要多好多 如果真係三文魚都可以感染 我相信好大機會係人工病毒 自然生成好難 咁多動物都中

人畜共患病中 有邊隻病毒可以係人同魚類之間傳播

佢地有得食三文魚架咩
虹鱒魚喳

但係相差咁遠 病毒本身要過嘅第一關係進入人/魚 後唔死先再講發病呀嘛

噏乜鬼嘢

點會唔食啊日本都有三文魚壽司，同埋佢哋啲雜錦飯都有三文魚。

BTW近排都係食少D先得

三文魚唔食日本人

Push

已sub

幫元氣宣傳, 三文魚疑有病毒
正, 用埋支國報導, 唔俾反駁

啱啱想講

我再望望自己個名？

佢地唔係食虹鱒嘅咩? 哪裡來這麼多三文魚供應

真正既三文魚識拍av

武漢腮炎？

Dllm 屈都屈個有肺嫁喇

你支那乜撚都有毒嫁啦🙈

成個po都抹黑三文魚

聽過大陸虹鱒當三文魚賣。虹鱒勁多蟲

激素就係唔係野生都會有架啦
蟲就祝佢好運,

唔跟黨走

好快會被消失

三文魚都講得出
海產不嬲係腸病毒
山珍果啲先係呼吸道病毒

屌你有無常識

香港人食咁撚多都冇事
支那驗到有係因為中咗招既人攪過d 用具先有

最好咪撚食，買貴哂

有幾奇？
有非洲國家用中國製試劑試到木瓜有武肺病毒

屌海鮮你都唔知？
以前高登名句

但食得嘅三文魚唔日本

蔡瀾又中

運三文魚番支那係嘥野，支那狗都唔食

最好全國禁 多d挪威貨賤賣黎香港

615黑衫白絲帶

吞拿魚

唔怕，唔入澳洲野，入美國大豆去

三文魚:

都唔知關三文魚咩事

三文魚： 乜鳩都賴落我到

蝙蝠： 無錯 有病毒既係三文魚

武肺自古以來已經存在，除咗中國，而喺2019年，病毒由四方八面傳來，全球人類唯一嘅淨土--中國都失陷埋。

唔關三文魚事
不過關挪威事
睇下挪威前首相講完啲乜之後中國就話三文魚有事？

連登世紀4大尊重難題
三文魚 壽司 菜瀾 AV

中國人同魚的距離
唔可以同日而語

扮嘢....支那人不路紅魟魚冒充三文魚🍣

屌係咪切魚果個有病丫

因為張paper出自挪威
支那又搞挪威

就係因為挪威有科學家話病毒係人做嘅

唔怪得我老母叫我唔好食魚生

原來又睇左啲on9野

幫中國文宣
挪威播武漢病毒出國

想推俾挪威同日本？

巴打真身係蕭別離?

咁照計佢應該可以極平入口大量三文魚

支那唔係有隻淡水三文魚咩

三文魚：blue blue blue, CHINA!!

日文人食吞拿魚架，三文魚咁多蟲，無乜日本人食

岩岩想講，紅鱒扮三文

挪威

挪威科學家話武漢病毒唔係自然發生

而家要聯日抗美
唔反日住呀

真係 佢地食開虹鱒

你支那無錢買外國三文魚咪出聲囉
又無話一定要你買，係都要整呢樣整嗰樣

恐懼撚會決定從此不吃所有生的食物，包括魚生及生蠔，直到病毒在全球絕跡為止。

我覺得係條友咳到啲魚都有毒

唔係日本，係想屈挪威

終蟈人 d 三文魚要進口？
食國產虹鱒魚嘛

魚有肺？

唔係唔食

係熟食唔生食

回力鏢 小心呀

[鳩噏]
03 年嘅日本人無sars 係因為唔會食三文魚
20 年嘅日本人開始食三文魚所以爆武漢肺炎

日本人好尊重三文魚唔食AV女優

真心難求

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

我想講現實上真係好多人認為係咁。

大陸唔食得
大量三文魚轉口香港